五月 Yerin g持區 (=^_^=)

嗨

順便一提，佢係最早期我g持既其中之一，係早到連登都未開

最近elle

發覺G妹都幾鍾意d搞笑型女仔

上週the fact

對幽默既藝人有特別好感

你個名都幾貼題，歡迎g持

今日

push

g chi

多謝

😂

G持活力紅蔘 鄭! 睿! 隣!😊

呢件真係幾樣衰下

[

上年今日